「武漢病毒」知道自己要被隔離後逃跑且拒絕戴口罩

災難爆發的時候就是檢驗人性醜惡的時刻
各位自求多福

派香港popo上去守醫院
走就開tg

快D去高鐵狂咳啦

宣傳多啲 支爆快啲

Push

To forgive the chinese is up to god, but to send them to him is up to you!

環保靠哂你!

邊個戴口罩就扯低佢

仲唔快d 派三萬英勇愛國既中國香港警察上去幫手??

佢D隔離
真係係格離咋

香港popo連手術室深切治療部都入
武漢病毒冇有怕

所謂隔離

諗起套伊波拉病毒

去中南海咳幾吓先

Tg means真槍？

Sor 英文拎1

哎喲喂~中國人口基數大
沒事兒沒事兒

人面識別系統
捉返佢未

根本就攪緊生化武器

咁先係中國人架麻

解放軍：會死，不了

逃跑雖然可恥但很有用

暴徒攬炒可恥！

暴徒戴口罩
愛國不戴罩

偏偏就係唔會用係呢d地方

打喪屍

佢地有機會報答中國，人工過高，應該要報答14 億人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

Yup, true gun

全副武裝去醫院幫病人摺被

冇得醫唔走等死咩

把武漢當成理大。
愈睇愈似生化危機

片頭仲見到個女人戴花粉口罩

係時候派出追跡者 殲滅生還者

手足黎？

要互相監察, 見有人咳就要舉報佢全家

相信國家

呢個功能只限用黎俾變態追蹤靚女，未試過用黎捉走犯

逃跑雖可恥但有用

屌笑撚到我仆街

真係響隔離嘅病房

傻的嗎？tg長放是常識吧？走仲唔開真槍？

做得好
滅支那就靠你

幾時先黎香港

準備存檔死清光

一路跑d路人一路訓低
恰鳩我？

正苦: 請自行申報健康狀況

鄰國賤種心態就係要死一齊死

係, 根本有心捉一定捉到
擺明玩野想清少D 低端人口

聖經中 未日來臨 其中一位騎士

中共得罪神多受天罰

大陸人好正常

支持最優秀警隊
忠誠勇毅，為國為民

不戴口罩屬愛國之舉，值得加許

提提您: 武漢已經實施出入管制

揾香港防暴上去幫手啦
重可以用警嫂嚟射消毒酒精

黑警戰鬥力咁高 国家需要黑警

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

岩啦！全中國遊走！

我驚去走黎香港咋 屌佢老母

一個月前已經見黑警派10000 隻上去協助振災
另外10000隻去澳洲救火

因為隔離=等死

真攬炒

寧願病死都唔想俾人醫死

這就是中國

都就黎要死咯想去邊就去邊啦

up

好波

快D 搵光頭sir 拎住d 槍守醫院啦

張圖寫住陰性wor

其實佢地心水好清

驚俾人拎嚟做實驗

最好成個北京都中晒

佢只係唔相信黨嘅實力咁弱，
認為個病冇乜大不了姐

你搞政治的話，天腳底都捉到，呢啲人捉唔返係笑話

懦夫

上海前幾日已經有一單

只係捉政治犯用，上次拐子佬/婆都捉唔到啦，
失蹤左幾日，個細佬囡死撚左先check到

其實人眼就係最好的監控系統，
但愚民化左既支那人係做唔到

信唔過大陸醫療
怕的不是隔離, 而是被消失

韭菜要相信支黨呀~~~一齊落地獄啦, 希望真中國人平安無事,最好可以肉身翻牆, 另外將牆外D粉紅賤狼趕返入牆

痴撚線

點解要跑

去高鐵就仆街啦

知你係
一針收你皮

北京

直接火化

去個旅行散下心

上海都有人逃走

隔唔隔都死
俾我係佢都要諗諗

屌你個名

喪屍故常見情節
通常啲政府做曬安全措施，明明跟足程序處理就會冇事，跟住總會有呢啲傻鳩豬隊友沖出嚟柒累全家
我見到呢啲情節通常都會好躁，但睇到呢單野先知原來咁先係符合現實

走犯窩
粉嶺冇通知居民下演練過啦，直接開槍（唔知實彈 橡膠 定布袋啫）

g持

咱们人多，怕什么

大爆發機會極底